今日凍撚到我鳩縮，西伯利亞人到底點樣扑野？

佢哋野戰都唔覺凍

佢哋室內唔係會開暖氣咩

有暖氣架on9

有冇諗過佢地賓州係keep住硬

佢地射完入去唔清理會唔會結冰塞住陰道屙唔到尿？
利申青頭

所以佢哋係失戀的冠軍

夏天先扑囉

聽講凍到d尿結冰

冬天的冠軍

張圖真係痴線，挾面d面係半空停左

hi你班友又話唔怕凍，我短袖落街睇醫生成街人都係長袖、外套

人體無體溫? 陰道得0度?

通常打野戰

陰道同尿道都唔係同一個窿